有沒人個ig都係咁樣

今朝起身就無啦啦出左個咁既post
個密碼都夠奇怪啦
咁都hack到
幾個fd都係咁
應該改咩密碼

RIP

我前幾日都試過

Facebook冇俾人hack？

心諗做乜野
ig比佢搞完好似中毒咁款 神神化化

呢個沒

大陸人？
乜野有沒人

我錯
應該打無

Two factor authentication

之後試過
好on9

改密碼

我就係比佢搞到個ac用唔到
好耐之前申請
所以email同埋電話Number都係亂咁打
之後佢要我認證
因為俾人入侵過
依家認證唔到
所以用唔到

唔怪得近排ig見到好多人出依D post

你自己cut樓主張圖咪得

佢係咁叫我安全驗證打手機號碼 wtf
改密碼睇下work唔work

上個星期都試過
之後改密碼唔連fb 暫時都冇再出現過

改左密碼都出事
我頂你個制

究竟RayBan係何方神聖搵班咁勁抽既人去hack帳

係你自己on9比人釣魚

2 factor都被hack?